有無人睇到TBB個動漫宣傳

有無人知係咩角色？